應唔應該私鳥早餐食公仔麵或者加錢轉一丁既人？

延伸閱讀：
行donki，有一樣嘢我一定驗完屍先買

仲有夜晚食合味道果、炒麵王、伊麵王、福字麵果班

對唔對得住被捕手腳

跟住佢地罷買生活應該勁撚慘

我仲未明點解佢地仲搭緊九巴

九巴=載通=新鴻基

用最少錢搭黨鐵屌打九巴

我一定轉統一方便面

交通工具唔計

咁點解黨鐵要計

原po個template究竟邊個發明？又紅又自好撚柒

無係tvb賣廣告食得

你個名應該私鳥

自己買返黎煮就屌
黃店食藍面就唔計

龍門d麵

759 7仔 OK 雜貨舖都賣緊日清
罷買